Начало
======
Мейрония - мир, что пережил сражение двух тиранов за власть. Продолжительный уход смог залечить старые раны мира, но расслабляться было рано. Мир разделился на эпохи, а началом их послужило событие "Немой ночи". Каждая эпоха начинается с этого необъяснимого проишествия.
Сейчас на дворе 5 эпоха, а миру грозят новые опасности, смогут ли герои уберечь Мейронию от зла и решить *конфликт древности*? 

Текущая версия файла 0.1

.. toctree::
   :maxdepth: 2

   naczalo
   zemli
   bogi
   legendy

